犯左法關咩政治敏感事?

班官食左屎?當香港人傻架?

政府&建制狗講歪理大話 -> CCTVB -> 餵落班個腦裝屎既垃圾人口 -> 覺得傳媒死咬唔放/好煩 -> 反撐政府

呢個政權根本鼓吹緊權力
文明社會應該容納呢啲落後思想?
成日話經濟幾好幾好 咁代表唔洗進步?